如果連登 TG 真係被封點算好？

如題

返工正常生活

你同問香港變左支共點算好有乜野分別

咁香港變左支共 係咪放棄抗爭先？
就咁接受算數？要繼續抗爭但無左連登 TG 既話
總要有後備？用 reddit? 台狗 dcxxd ptt? 自己開個新 app?

一雞死自然一雞鳴

到時落街舉牌搵返同區既手足再諗